老豆生日，有邊間自助餐有優惠/推薦？

筆值~$500 per head
全家4條友
萬麗任食蒸龍蝦 好嗎？

睇你地想任食乜

海鮮, 生蠔?

$500未必得, 定係食lunch?

倫閪私房雞？

生蠔一定要有
海鮮有龍蝦都唔錯
食過the food gallery, 都OK

仲有冇推介?

帶老豆番大陸玩一轉仲有孝心啦

寒鳩酸

Book 左萬麗 $608+1
Openrice 8拆
睇下有冇d更好？

都會海逸

價錢

星期一至四: 成人HK$588 / 小童HK$388
星期五至日: 成人HK$628 / 小童HK$418

openrice 85折， 要print 85折卷

北角海逸，岩你筆直，又有蠔

北角海逸好一般咋喎